審判之眼好唔好玩?

未買大唔大損失?

明明有試玩

ps4唔係下哂架咩

原來落左，下架你先想玩

太多game未清唔敢買新game

買實體版，玩完有得放返出街

買咗

有冇炒

我買嗰間仲係三百幾十蚊

358

隻 game 都係好人中 feel
查案等新系統反而整得唔係幾好玩 + 煩
戰鬥兩個風格同 D 極都有心機，但可以執同用既武器少左極多
但舊有系統 E.g. 交友系統等完善左好多
兼劇本寫得好 後期D 故事張力都好
當睇互動型日劇都抵

未爆已經放咗 太多同條主線無關既野做 開頭幾過癮 但真係做多咗

而家dlc都冇埋?

乜人中系列本來最大賣點唔係支線同一堆小遊戲咩？